在公園吃了兩碗牛角飯，有一種說不出的悲哀！

當你坐在椅子上
只想靜靜的吃個飯
不斷有人跑來跑去
旁邊的情侶還在打情罵悄
心情該是如何？

飯是吃完了不過可樂還沒動過
有人與我分享這一晚嗎？

食餐飯都咁撚多感想
真係麻煩

今晚終於等到巴打你開post啦
睇你每晚係出邊開餐 已經成為我每日嘅期盼
Btw 注意保暖

觀塘

食你就食啦 再嘈飯都打跌你

搵印仔同你分享啦

揾個更偏辟嘅地方啦

毒撚又叫春

你似同女食
曬命

公屋人生係咁

又豪食 咁撚有錢

食兩個飯咁多人

凍晒好食咩

係咪同吉野家下午茶份量差唔多
叫完春快啲返屋企啦，凍呀

馬鞍山有牛角咩

要唔要人落嚟同你吹下水?

頂你咩樓主，飲可樂咁易肥你仲要買兩罐

減肥就有女啦

有一種悲傷

有一種悲哀叫
兩罐汽水要自己喝
把汽水對月
女友如今已仙去，月在青天幾圓缺？

跑來跑去嘅人想靜靜地跑下步
都未出聲屌你做咩食兩碗牛角飯
阻住晒

孤獨的美食家

幾時辭職

今晚凍 食完好返室內

情侶望到講：這是正式販售的牛角飯嗎？

食兩碗咁多？

牛角飯連埋嘢飲

辛苦了

強者永遠是孤獨的

$30？

肥仔水

請我食個啦 仆街

唔好再講啦！

狗也不屌喎

肥撚一個人食兩個餐

呢個時世有工返 有飯你食已經偷笑啦
大把人慘過你都未出聲 叫春黎把撚咩

幾十蚊仲想點

想食

今日係beans叫左你琴晚個餐

明明有人陪你食扮咩一個人

各下路宿者黎?

你咩行業，你似係外勤無地方食飯個d喎

轉Coke Zero

冇呀屌你 食你就食啦

好多人排隊買牛角

樓豬要幾多度先肯返屋企食飯

點解唔返屋企食飯

好慘

買兩份個陣可以扮下有女朋友

行上山食啦

有兩碗飯食仲話自己悲哀？你未見識過咩叫真正嘅悲哀

好地地叫隻...咪好囉。

第一日禁堂食
大雨淋頭食
今日冷風出街食

支持

搵日去觀塘海濱捕下你先

舉頭望明月 低頭思故鄉

巴打嘅心路歷程愈嚟愈似我
我好掛住女朋友 晚晚都自己吃麵

樓豬未答我

影低d情侶係公園扑野，再擺上網公審。

洗唔洗食兩個咁多啊

$40都唔駛一碗

有時間唔中一個人食 真係好寧靜好寫意

點解食飯一定要成班人呱呱嘈

仆街比我抖下都得卦

食兩碗咁有米請我食la

TG: Hugo1991

唔知講咩好，正皮

估唔到有人默默支持我

其實個世界孤單嘅人比你想象多
就算無另一半 珍惜身邊對你好嘅人就足夠

鬼叫你on99買兩碗飯咩傻鳩

食兩碗咁多

喂 車手 唔好食撚咗我個餐啊...

可以同你分享一碗，一晚就免了

拎返屋企食啦
上住連登食 無咁凍先起碼